Lisa遭死亡威脅「我要殺她槍準備好了！」 恐怖網友P墳墓圖惡毒詛咒

南韓女團BLACKPINK的泰籍成員Lisa人美實力強，近期在大陸選秀節目《青春有你2》擔任舞蹈導師，知名度更上一層樓，不過近日卻傳出遭到死亡威脅，引起粉絲高度關注。

Instagram上有個帳號，取名方式是以辱罵IU和Lisa，該網友近日在限時動態放話：「Lol I will kill lisa. I have my gun already.（我會殺了Lisa，槍已經準備好。）」仇恨式的內容引起粉絲議論，害怕他真的對Lisa做出傷害舉動。

不僅如此該網友還將Lisa的照片和墳墓P在一起，譏笑「死了多好」，另一名網友則是在推特發文，撂下狠話如果Blackpink回歸，就會射殺Lisa，要粉絲現在可以先和偶像說掰掰了。

對此，粉絲緊急在各大社群平台上發文，包括推特、IG、微博，號召所有粉絲標註泰國大使館及YG公司，希望讓官方注意網友的激進言論，保護好Lisa避免恐怖事件真的發生，同時也譴責暴力，呼籲網友冷靜點。

▲▼Lisa遭死亡威脅。（圖／翻攝自微博）

如果要殺我瑛瑛 真係唔知典算

一睇就知樓主做的

Lisa Wong?

對blackpink無性趣

連登某blink會員做的

汪阿姐

咁如果BLACKPINK COMEBACK冇LISA佢點算

殺左都唔知la

隨她去了